大家認唔認同肥等於懶

識親啲肥人，行兩步又話辛苦又盛，肥唔係無原因

Duck you

毒未必,肥一定係

成日運動但又好鐘意食野呢

仲有通常佢地都悲觀d，被動d,有不如意事就話由佢啦，可能個個都係咁，都唔識自己爭取下

咁又無問題 我都係咁😂
運動output大過食野input 一定唔肥得去邊，肉一定唔會鬆泡泡先

我係鐘意到一日可以食4-5餐

運動量大 食得多都無咩問題

都cover唔到一星期打幾日拳再跑埋步
會keep住慢慢肥